{
    "name":"Fachschaftsfeiertag?",
    "author":"Moritz",
    "datum":"04.08.****",
    "gesamtlösung":"Internationaler Ehrentag der Eule",
    "ereignisjahr":"",
    "rätsel":"[Schülerwohnort 🏫][± [___en: Rechenoperation]chen][G[S___ : Nähmaschine; Bandmitglied; Index für neurologische Behandlung] ___]r [Gew→___←[unebener Weg mit tiefen ___en]t][[\"Alt wie ein ___\"] in [___bärt wird vermisst]r der [Das 💦 herausbekommen durch ausw___en]e][[___mel = fragwürdig-viel[was Sigmund Freud unabsichtlich tut]der Abwehrjog[\"👶 dont ___ me no more\"]][was [Spitz[vor kurzen im Mathebau getrennt]er]trophoben fürchten]sell[f[___en: anderen zuhören; bespitzeln]iges Tier, jeder schert sich drum doch nur manche wollen es]t Abk.] der [___r: [Aurum][🇩🇪 be[zeigen; analysieren]dster Musiker]s be[weisen; begreifen]dster [früher durch [[beste W[Z___: Nadelbaum aus den Alpen 🌲, bekannt für Möbel, angebliche Heilkräfte oder Schnaps]l[Ob Echsenmenschen da dazuzählen? (Plural)]; Nachname (Plural)] des Jahres 2020, nicht verliebt] verbundener Korrespondent; entfernter aber enger Bekannter; (Singular)]]",
    "frageAntwort":[
        {"frage":"Schülerwohnort 🏫", "antwort":"Internat"},
        {"frage":"± Teilchen", "antwort":"ion"},
        {"frage":"___en: Rechenoperation", "antwort":"Teil"},
        {"frage":"Ginger ___", "antwort":"ale"},
        {"frage":"S___ : Nähmaschine; Bandmitglied; Index für neurologische Behandlung", "antwort":"inger"},
        {"frage":"Gew→___←furcht", "antwort":"Ehr"},
        {"frage":"unebener Weg mit tiefen ___en", "antwort":"furch"},
        {"frage":"Baum in Herr der Ringe", "antwort":"ent"},
        {"frage":"\"Alt wie ein ___\"", "antwort":"Baum"},
        {"frage":"___bärt wird vermisst", "antwort":"Her"},
        {"frage":"Das 💦 herausbekommen durch ausw___en", "antwort":"Ring"},
        {"frage":"Aktiengesellschaft Abk.", "antwort":"ag"},
        {"frage":"___mel = fragwürdig-vielversprechender Abwehrjoghurt", "antwort":"Akti"},
        {"frage":"was Sigmund Freud unabsichtlich tut", "antwort":"versprechen"},
        {"frage":"\"👶 dont ___ me no more\"", "antwort":"hurt"},
        {"frage":"was Klaustrophoben fürchten", "antwort":"enge"},
        {"frage":"Spitzmüller", "antwort":"Klaus"},
        {"frage":"vor kurzen im Mathebau getrennt", "antwort":"Müll"},
        {"frage":"flauschiges Tier, jeder schert sich drum doch nur manche wollen es", "antwort":"schaf"},
        {"frage":"___en: anderen zuhören; bespitzeln", "antwort":"lausch"},
        {"frage":"___r: Goldbachs bedeutendster Brieffreund", "antwort":"Eule"},
        {"frage":"Aurum", "antwort":"Gold"},
        {"frage":"🇩🇪 bedeutendster Musiker", "antwort":"bach"},
        {"frage":"zeigen; analysieren", "antwort":"deuten"},
        {"frage":"weisen; begreifen", "antwort":"deuten"},
        {"frage":"früher durch Tauben verbundener Korrespondent; entfernter aber enger Bekannter; (Singular)", "antwort":"Brieffreund"},
        {"frage":"Vögel des Jahres 2020, nicht verliebt", "antwort":"Tauben"},
        {"frage":"beste Wirbeltiere; Nachname (Plural)", "antwort":"Vögel"},
        {"frage":"Z___: Nadelbaum aus den Alpen 🌲, bekannt für Möbel, angebliche Heilkräfte oder Schnaps", "antwort":"irbe"},
        {"frage":"Ob Echsenmenschen da dazuzählen? (Plural)", "antwort":"Tiere"}
    ]
}